志哥入

首名被DQ都要慶祝？

諗下點清大雞樂仲好啦成個倉都係

佢個樣勁有喜感

威到仆街

皇天擊殺

深黃志哥

同首名入球一樣

志哥橫咗好多

跟健哥操

跟你